我呢就叫做香港警察!!!!!!!!!!!

我呢就叫做香港警察
冇Gear果時呢就係死狗
清緊場果陣呢就係夜晚
有一樣野我比人地叻既 就係欺善怕惡
但係我都同其他伙記一樣 都剩係識吠架
我都希望每一個人都識 跳我個老舞啦

我 淨係識ABCD嫁炸

你的裝備如何
你的力量也必如何。

我呢就叫做T.朗

我地香港警察 知法犯法！

香港警察 男姦女殺！！！！

10/10
相當go汁

ABCD好笑

我屌 以為你改緊LMF首WTF

屌

手足勿落單 讓牠們落單

呢段片完全展示咩叫人多已經贏一半

有材巴打